[勸世]咪聽啲連登仔講asso係後門狗

dse入唔到u咪靠asso/hd入囉
佢地唔中意asso仔關你地撚事咩
而家八大比多次機會你你仲要理埋班一take入u撚感受咩
唔好因為佢地咁講而走去讀ou樹仁恆管而唔去博一次asso
反正呢啲19學校經asso都駁得番入去

我讀完asso 再入ou 正一垃圾

冇乜問題架
起碼都博過一舖啦
何況如果你係駁year3的話
其實asso學費仲平
頭兩年應該有賺

無所謂
起碼你搏過先啦
好過你直接入ou放棄自己

睇唔起asso

因為lihkg好多ive仔 係咁

我入speed仲撚on9

對自己有少少追求嘅人都應該搏下Ive/asso

讀垃圾自資degree成世抬唔起頭做人

明明retake返兩科D
有返B到B+就過到3

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE雞面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班下屆DSE雞見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

讀asso係賭博黎架啦
高風險咪高回報

啱呀，陳巧文都係讀完CCCU副學士，再駁上KongU哲學系。唔止佢，大把人係咁讀上去而家都好地地

認同 就算努力過3都唔代表有U收

asso明顯低風險超高回報

asso仔一向人無恥便無敵

你話低風險我又真係不敢苟同

同意
傻閪先比人介意話asso仔
入得番8大你理我係毅進升上去咩

識人3.0都入到,亦識人3.5都入唔到
操到張transcript但interview柒吓柒吓咪又係死路一條
gpa只係入場券係真

Asso無可否認係多一次機會入八大、但同時果兩年付出既絕對唔少、到最後都係要入SF degree

岩啊
付出真係唔少
唔係啲人話後門狗咁講到咁易
是但交完學費入去鳩流流就有個靚gpa

重點:
恆管ou呢啲你係可以經asso駁番入去year 3(樹仁就多數收year 1,2)
而讀asso嘅頭兩年嘅學費係平過恆管同ou
即係話就算你fail撚左入唔番8大要入ou恆管
你頭兩年學費都係有賺
賭一舖又何樂而不為

當然你都有機會係柒到連呢兩間都入唔到

咪係。私立below 3 都入到

Asso 兩年 gpa 2.9 我果班入番ugc 有8成 我認我垃圾入ou 明明有神隊友 source 都懶

當年係垃圾asso仔 今日係hku phd生
學術成就上一定好過個班所謂公開試成功者

懶就抵你死啦
dse fail過一次都仲衰埋啲柒嘢